刀劍真係垃撚圾

打怪就打怪啦
主線無啦啦變左媾女
後宮到仆街
戰鬥畫面勁撚少
最撚多撚女情節

同啲死忠話動畫垃圾
佢叫我睇小說

利申睇哂兩季

垃圾番我屌你老母

佢既意思係小說都係咁 所以唔關動畫垃圾事

幾好睇

浪費左個題材，唔夠黑暗絕望

動畫係幾垃圾下
小說會多啲野睇

同意, 其實佢一開始係幾有張力

Agger
垃圾番

小說都係垃圾
同d大陸起點文無分別

利申 睇到第十三集即刻賣撚左

後宮片黎講睇得幾過癮
你話要黑暗絕望咁係同你期望有落差啫

saop就幾好睇 sao算啦好嘛

樓主好波

樓主可唔可以評論re0

留名等睇川原寫到75層

極度同意
Saop先係我想睇既sao
正傳後宮得黎又唔係好似Tolove 偽戀之類咁輕鬆日常 開完後宮又寫番主線 感覺後宮根本可有可無
Saop慢慢過每一層先好睇

睇嚟作者都知係得嗰一篇可以叫做好睇 之後嗰啲真係越寫越垃圾

不過講真
頭兩集係好睇

小說同動畫都睇唔落
特別係小說 完全唔明點解咁多人吹奏小說

Saop我睇漫畫 有無人有睇小說 買唔買得過？
之前買過正傳覺得麻麻地

之前套野勁紅 好多人話好睇乜乜乜
以為正野啦 點知睇左第一集 悶撚到棄左

saop 可以當正篇咁睇
sao 原裝因為係用黎參賽所以內容就